{
   "align_tooltip": {
      "message": "No aplicable."
   },
   "alignment_btn_txt": {
      "message": "Ajusta la posici\u00F3"
   },
   "allow_access_to_webcam": {
      "message": "Permeteu l'acc\u00E9s a la c\u00E0mera web des de la barra de notificacions."
   },
   "back_to_step1_msg": {
      "message": "Esteu segur que voleu importar una imatge nova? Perdreu els canvis que h\u00E0giu fet en aquesta."
   },
   "background": {
      "message": "Edita el color de fons"
   },
   "bottom_align": {
      "message": "a baix"
   },
   "cancel": {
      "message": "Cancel\u00B7la"
   },
   "center_align": {
      "message": "centre"
   },
   "change_img_btn_txt": {
      "message": "Importa imatge nova"
   },
   "continue_anyways": {
      "message": "Continua igualment"
   },
   "continue_to": {
      "message": "Continua al pas $1",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "create_your_own_theme": {
      "message": "Crea un tema propi"
   },
   "custom": {
      "message": "Personalitzat"
   },
   "custom_color": {
      "message": "Color personal."
   },
   "default": {
      "message": "Defineix de manera predet."
   },
   "delete": {
      "message": "Suprimeix"
   },
   "delete_theme": {
      "message": "Suprim. tema"
   },
   "delete_theme_confirm_msg": {
      "message": "Esteu segur que voleu suprimir el tema \"$1\"?",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "delete_theme_error_msg": {
      "message": "Error en suprimir."
   },
   "delete_theme_error_msg_step4": {
      "message": "S'ha produ\u00EFt un error en suprimir. Torneu-ho a provar."
   },
   "deleted": {
      "message": "Suprimit"
   },
   "deleting": {
      "message": "S'est\u00E0 suprimint..."
   },
   "deleting_theme": {
      "message": "S'est\u00E0 suprimint el tema"
   },
   "design_mode": {
      "message": "mode de disseny"
   },
   "direction": {
      "message": "ltr"
   },
   "done": {
      "message": "Fet"
   },
   "download_theme_zip": {
      "message": "Baixa el tema com a zip"
   },
   "enhance_btn_txt": {
      "message": "Edita a Picnik"
   },
   "error": {
      "message": "ERROR"
   },
   "error_while_publishing": {
      "message": "S'ha produ\u00EFt un error en generar l'URL. Torneu-ho a provar."
   },
   "error_while_unpublishing": {
      "message": "S'ha produ\u00EFt un error en eliminar l'URL. Torneu-ho a provar."
   },
   "ext_description": {
      "message": "Creeu i compartiu els temes de Google Chrome que dissenyeu."
   },
   "ext_name": {
      "message": "El meu tema de Chrome"
   },
   "feeling_lucky": {
      "message": "Segur que tinc sort"
   },
   "fetch_image_error_msg": {
      "message": "S'ha produ\u00EFt un error amb la imatge editada i estem treballant per solucionar-ho."
   },
   "fill_screen": {
      "message": "Emplenament de la pantalla"
   },
   "filter_black_and_white": {
      "message": "Blanc i negre"
   },
   "filter_bolder": {
      "message": "Viu"
   },
   "filter_cooler": {
      "message": "Fredor"
   },
   "filter_inverted": {
      "message": "Invertit"
   },
   "filter_posterized": {
      "message": "Posteritzat"
   },
   "filter_sepia": {
      "message": "S\u00E8pia"
   },
   "filter_title": {
      "message": "Efectes d'imatge"
   },
   "filter_warmer": {
      "message": "Calidesa"
   },
   "fit_screen": {
      "message": "Ajusta a la pantalla"
   },
   "footer_share_site_txt": {
      "message": "Comparteix:"
   },
   "frame": {
      "message": "Edita el color del marc"
   },
   "generate_theme": {
      "message": "S'est\u00E0 generant el tema"
   },
   "goback": {
      "message": "Enrere"
   },
   "hide_themes": {
      "message": "Amaga els temes"
   },
   "image_format_error_msg": {
      "message": "Sembla que s'ha produ\u00EFt un error amb la vostra imatge. Torneu-ho a provar o b\u00E9 seleccioneu una altra imatge."
   },
   "image_size_error_msg": {
      "message": "Sembla que la imatge \u00E9s massa gran. Torneu-ho a provar amb un fitxer que tingui $1 $2 o menys.",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         },
         "2": {
            "content": "$2"
         }
      }
   },
   "image_type_error_info": {
      "message": "Els tipus de fitxers JPEG, PNG, GIF i BMP s\u00F3n compatibles."
   },
   "image_type_error_msg": {
      "message": "El format de fitxer que proveu de seleccionar no \u00E9s compatible."
   },
   "img_fetching": {
      "message": "S'est\u00E0 obtenint la imatge"
   },
   "img_upload_wait": {
      "message": "Espereu mentre es carrega la imatge"
   },
   "informative": {
      "message": "Informatiu"
   },
   "install_box_text": {
      "message": "Feu clic per instal\u00B7lar aquest tema al navegador de Chrome ara"
   },
   "install_btn": {
      "message": "Instal\u00B7la el meu tema"
   },
   "left_align": {
      "message": "esquerra"
   },
   "loading": {
      "message": "S'est\u00E0 carregant..."
   },
   "loading_application": {
      "message": "S'est\u00E0 carregant l'aplicaci\u00F3..."
   },
   "locale": {
      "message": "ca"
   },
   "make_new": {
      "message": "Fes un tema nou \u003E\u003E"
   },
   "new_tab_text": {
      "message": "Pestanya nova"
   },
   "no": {
      "message": "No"
   },
   "no_image_uploaded_msg": {
      "message": "Sembla que no heu importat cap imatge per al fons del tema. Esteu segur que voleu continuar sense?"
   },
   "no_theme_name_error_msg": {
      "message": "Sembla que no heu posat cap nom al tema. Voleu continuar de totes maneres?"
   },
   "no_theme_to_view": {
      "message": "No teniu temes per visualitzar"
   },
   "no_webcam_msg": {
      "message": "No s'ha detectat cap c\u00E0mera web"
   },
   "not_available_offline": {
      "message": "No disponible fora de l\u00EDnia"
   },
   "ok": {
      "message": "D'acord"
   },
   "oops_msg": {
      "message": "Vaja,"
   },
   "open_preview_text": {
      "message": "Previsualitza el tema"
   },
   "original": {
      "message": "Original"
   },
   "package_btn": {
      "message": "Fes-ho el meu tema!"
   },
   "page_title": {
      "message": "$1 - $2",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         },
         "2": {
            "content": "$2"
         }
      }
   },
   "picker_header": {
      "message": "Selecci\u00F3 de color"
   },
   "picnik_save_btn": {
      "message": "Desa al meu tema de Chrome"
   },
   "please_wait": {
      "message": "Espereu..."
   },
   "preset_color": {
      "message": "Colors predef."
   },
   "preview_error_msg": {
      "message": "Sembla que el tema que cerqueu ja no est\u00E0 disponible."
   },
   "preview_mode": {
      "message": "mode de visualitzaci\u00F3 pr\u00E8via"
   },
   "privacy_policy": {
      "message": "Pol\u00EDtica de privadesa"
   },
   "publish_theme": {
      "message": "COMPARTEIX EL TEMA"
   },
   "publish_theme_text": {
      "message": "Feu clic per compartir el vostre tema amb altres persones."
   },
   "publishing": {
      "message": "S'est\u00E0 generant l'URL..."
   },
   "publishing_zip_help_link": {
      "message": "Per publicar el zip a Chrome Web Store, aneu [aqu\u00ED]"
   },
   "question_mark": {
      "message": "?"
   },
   "question_mark_tooltip": {
      "message": "Si poseu un nom al tema, fareu que sigui \u00FAnicament vostre. El nom del tema ser\u00E0 visible si decidiu compartir-lo amb altres persones."
   },
   "rear_tab_text": {
      "message": "Pestanya de fons"
   },
   "reartab": {
      "message": "Edita el color de la pestanya de fons"
   },
   "retake_picture": {
      "message": "Repeteix"
   },
   "retry": {
      "message": "Torna a provar"
   },
   "right_align": {
      "message": "dreta"
   },
   "share_box_text": {
      "message": "Copieu aquest URL \u00FAnic per compartir el tema amb altres"
   },
   "show_all_themes": {
      "message": "Mostra tots els temes"
   },
   "size_unit_mb": {
      "message": "MB"
   },
   "sn_1": {
      "message": "1"
   },
   "sn_2": {
      "message": "2"
   },
   "sn_3": {
      "message": "3"
   },
   "start_btn_txt": {
      "message": "COMEN\u00C7A A CREAR EL TEMA"
   },
   "start_screen_description": {
      "message": "Afegiu un toc personal al navegador. Creeu i compartiu temes de Google Chrome personalitzats amb les vostres fotos i els vostres dissenys en tres passos senzills."
   },
   "start_screen_heading": {
      "message": "Creeu el vostre propi tema de Chrome"
   },
   "step": {
      "message": "Pas $1",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "step1_btn_txt": {
      "message": "$1 Importeu la imatge",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "step1_header_msg_desc": {
      "message": "Pengeu un fitxer des de l'equip o feu una foto amb la c\u00E0mera web."
   },
   "step1_header_msg_text": {
      "message": "Trieu una imatge per al fons del tema."
   },
   "step2_btn_txt": {
      "message": "$1 Afegiu-hi color",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "step2_header_msg_desc": {
      "message": "Tamb\u00E9 podeu afegir colors autom\u00E0ticament [si us sentiu amb sort]"
   },
   "step2_header_msg_text": {
      "message": "Feu clic a una marca fixa per comen\u00E7ar a acolorir el vostre tema"
   },
   "step3_btn_txt": {
      "message": "$1 Instal\u00B7leu i compartiu",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stored_themes_footer": {
      "message": "Trobareu m\u00E9s temes a Chrome Web Store"
   },
   "stored_themes_title": {
      "message": "Feu clic a les miniatures que hi ha a continuaci\u00F3 per instal\u00B7lar, per compartir o per suprimir temes anteriors que s'hagin creat en aquest equip."
   },
   "take_picture": {
      "message": "Fes una foto"
   },
   "text": {
      "message": "Editeu el color del text"
   },
   "theme_deleted": {
      "message": "Tema suprimit"
   },
   "theme_description_box_placeholder": {
      "message": "Afegiu unes quantes paraules m\u00E9s per descriure el vostre tema. Aquesta descripci\u00F3 ser\u00E0 visible si compartiu el tema."
   },
   "theme_description_box_title": {
      "message": "Descriviu el vostre tema"
   },
   "theme_description_text": {
      "message": "Afegeix una descripci\u00F3 opcional"
   },
   "theme_does_not_exist": {
      "message": "Aquest tema no existeix"
   },
   "theme_name_placeholder": {
      "message": "Poseu nom al tema"
   },
   "theme_str": {
      "message": "tema"
   },
   "theme_unique_url": {
      "message": "Comparteix amb aquest URL \u00FAnic:"
   },
   "tile_image": {
      "message": "Imatge de mosaic"
   },
   "toolbar": {
      "message": "Edita el color de la barra d'eines"
   },
   "top_align": {
      "message": "a dalt"
   },
   "try_again": {
      "message": "Torna a provar"
   },
   "unpublish": {
      "message": "Desf\u00E9s comp."
   },
   "unpublishing": {
      "message": "S'est\u00E0 eliminant l'URL..."
   },
   "untitled": {
      "message": "Sense t\u00EDtol"
   },
   "upload_btn_txt": {
      "message": "Puja una imatge"
   },
   "upload_crx_error_msg": {
      "message": "S'ha produ\u00EFt un problema en provar de crear el tema."
   },
   "upload_error_msg": {
      "message": "Sembla que s'ha produ\u00EFt un problema en penjar la imatge. Proveu de tornar a penjar el fitxer o b\u00E9 torneu i seleccioneu-ne un de diferent."
   },
   "upload_step_canvas_footer_line1": {
      "message": "Pengeu nom\u00E9s imatges per a les quals tingueu drets d'\u00FAs."
   },
   "upload_step_canvas_footer_line2": {
      "message": "Les imatges i els temes s'allotjaran a Google."
   },
   "upload_step_canvas_footer_line3": {
      "message": "Les imatges i els temes que elimineu se suprimiran de manera permanent."
   },
   "uploading": {
      "message": "S'EST\u00C0 PENJANT"
   },
   "url_tooltip": {
      "message": "Copieu i enganxeu per compartir"
   },
   "use_picture": {
      "message": "Utilitza la imatge"
   },
   "warning": {
      "message": "ADVERTIMENT"
   },
   "webcam_btn_txt": {
      "message": "Fes servir c\u00E0mera web"
   },
   "woohoo_text": {
      "message": "S'ha creat el $2 \"$1\"",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         },
         "2": {
            "content": "$2"
         }
      }
   },
   "yes": {
      "message": "S\u00ED"
   }
}
