{
   "align_tooltip": {
      "message": "Uygulanamaz"
   },
   "alignment_btn_txt": {
      "message": "Konumu ayarla"
   },
   "allow_access_to_webcam": {
      "message": "L\u00FCtfen bildirim \u00E7ubu\u011Fundan Web kameran\u0131za eri\u015Fime izin verin."
   },
   "back_to_step1_msg": {
      "message": "Yeni bir resim i\u00E7e aktarmak istedi\u011Finizden emin misiniz? Bunda yapt\u0131\u011F\u0131n\u0131z t\u00FCm de\u011Fi\u015Fiklikleri kaybedeceksiniz."
   },
   "background": {
      "message": "Arka plan rengini d\u00FCzenle"
   },
   "bottom_align": {
      "message": "alt"
   },
   "cancel": {
      "message": "\u0130ptal"
   },
   "center_align": {
      "message": "orta"
   },
   "change_img_btn_txt": {
      "message": "Yeni resim i\u00E7e aktar"
   },
   "continue_anyways": {
      "message": "Yine de devam et"
   },
   "continue_to": {
      "message": "$1. Ad\u0131mla devam et",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "create_your_own_theme": {
      "message": "Kendi teman\u0131z\u0131 olu\u015Fturun"
   },
   "custom": {
      "message": "\u00D6zel"
   },
   "custom_color": {
      "message": "\u00D6zel renk"
   },
   "default": {
      "message": "Varsay\u0131lana ayarla"
   },
   "delete": {
      "message": "Sil"
   },
   "delete_theme": {
      "message": "Temay\u0131 sil"
   },
   "delete_theme_confirm_msg": {
      "message": "\"$1\" adl\u0131 temay\u0131 silmek istedi\u011Finizden emin misiniz?",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "delete_theme_error_msg": {
      "message": "Silinirken bir hata olu\u015Ftu."
   },
   "delete_theme_error_msg_step4": {
      "message": "Silme i\u015Flemi s\u0131ras\u0131nda hata olu\u015Ftu. L\u00FCtfen tekrar deneyin."
   },
   "deleted": {
      "message": "Silindi"
   },
   "deleting": {
      "message": "Siliniyor..."
   },
   "deleting_theme": {
      "message": "Tema siliniyor"
   },
   "design_mode": {
      "message": "tasar\u0131m modu"
   },
   "direction": {
      "message": "ltr"
   },
   "done": {
      "message": "Tamam"
   },
   "download_theme_zip": {
      "message": "Temay\u0131 zip dosyas\u0131 olarak indir"
   },
   "enhance_btn_txt": {
      "message": "Picnik'te D\u00FCzenle"
   },
   "error": {
      "message": "HATA"
   },
   "error_while_publishing": {
      "message": "URL olu\u015Fturma hatas\u0131. L\u00FCtfen tekr denyn."
   },
   "error_while_unpublishing": {
      "message": "URL kaldrma hatas\u0131. L\u00FCtfen tekr deneyn."
   },
   "ext_description": {
      "message": "Kendi Google Chrome temalar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlay\u0131n ve payla\u015F\u0131n."
   },
   "ext_name": {
      "message": "Chrome Temam"
   },
   "feeling_lucky": {
      "message": "Kendimi \u015Eansl\u0131 Hissediyorum"
   },
   "fetch_image_error_msg": {
      "message": "Hata! D\u00FCzenledi\u011Finiz resimle ilgili bir hata olu\u015Ftu. Bu hatay\u0131 d\u00FCzeltmek i\u00E7in \u00E7al\u0131\u015F\u0131yoruz."
   },
   "fill_screen": {
      "message": "Ekran\u0131 Kapla"
   },
   "filter_black_and_white": {
      "message": "Siyah Beyaz"
   },
   "filter_bolder": {
      "message": "Daha Koyu"
   },
   "filter_cooler": {
      "message": "Daha So\u011Fuk"
   },
   "filter_inverted": {
      "message": "Ters"
   },
   "filter_posterized": {
      "message": "Posterle\u015Ftirilmi\u015F"
   },
   "filter_sepia": {
      "message": "Sepya"
   },
   "filter_title": {
      "message": "Resim Efektleri"
   },
   "filter_warmer": {
      "message": "Daha S\u0131cak"
   },
   "fit_screen": {
      "message": "Ekrana S\u0131\u011Fd\u0131r"
   },
   "footer_share_site_txt": {
      "message": "Payla\u015F:"
   },
   "frame": {
      "message": "\u00C7er\u00E7eve rengini d\u00FCzenle"
   },
   "generate_theme": {
      "message": "Tema Olu\u015Fturuluyor"
   },
   "goback": {
      "message": "Geri d\u00F6n"
   },
   "hide_themes": {
      "message": "Temalar\u0131 gizle"
   },
   "image_format_error_msg": {
      "message": "Hata! Resminizde bir sorun oldu\u011Fu g\u00F6r\u00FCl\u00FCyor. L\u00FCtfen tekrar deneyin veya farkl\u0131 bir resim se\u00E7in."
   },
   "image_size_error_msg": {
      "message": "Hata! Resim dosyan\u0131z \u00E7ok b\u00FCy\u00FCk. L\u00FCtfen $1 $2 veya daha k\u00FC\u00E7\u00FCk bir dosya kullanarak tekrar deneyin.",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         },
         "2": {
            "content": "$2"
         }
      }
   },
   "image_type_error_info": {
      "message": "JPEG, PNG, GIF ve BMP dosya t\u00FCrlerini destekliyoruz."
   },
   "image_type_error_msg": {
      "message": "Maalesef se\u00E7meye \u00E7al\u0131\u015Ft\u0131\u011F\u0131n\u0131z dosya bi\u00E7imini desteklemiyoruz."
   },
   "img_fetching": {
      "message": "Resim Getiriliyor"
   },
   "img_upload_wait": {
      "message": "Resminiz y\u00FCklenirken l\u00FCtfen bekleyin"
   },
   "informative": {
      "message": "Bilgi"
   },
   "install_box_text": {
      "message": "Bu temay\u0131 Chrome taray\u0131c\u0131n\u0131za \u015Fimdi y\u00FCklemek i\u00E7in t\u0131klay\u0131n"
   },
   "install_btn": {
      "message": "Temam\u0131 y\u00FCkle"
   },
   "left_align": {
      "message": "sol"
   },
   "loading": {
      "message": "Y\u00FCkleniyor\u2026"
   },
   "loading_application": {
      "message": "Uygulama Y\u00FCkleniyor..."
   },
   "locale": {
      "message": "tr"
   },
   "make_new": {
      "message": "Yeni tema olu\u015Ftur \u003E\u003E"
   },
   "new_tab_text": {
      "message": "Yeni Sekme"
   },
   "no": {
      "message": "Hay\u0131r"
   },
   "no_image_uploaded_msg": {
      "message": "Teman\u0131z\u0131n arka plan\u0131 olarak kullan\u0131lacak herhangi bir resim i\u00E7e aktarmad\u0131\u011F\u0131n\u0131z anla\u015F\u0131l\u0131yor. Arka plan resmi olmadan devam etmek istedi\u011Finizden emin misiniz?"
   },
   "no_theme_name_error_msg": {
      "message": "Teman\u0131za herhangi bir ad vermemi\u015Fsiniz. Yine de devam etmek istiyor musunuz?"
   },
   "no_theme_to_view": {
      "message": "G\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyecek teman\u0131z yok"
   },
   "no_webcam_msg": {
      "message": "Web kameras\u0131 alg\u0131lanmad\u0131"
   },
   "not_available_offline": {
      "message": "\u00C7evrimd\u0131\u015F\u0131 kullan\u0131lamaz"
   },
   "ok": {
      "message": "Tamam"
   },
   "oops_msg": {
      "message": "Hata,"
   },
   "open_preview_text": {
      "message": "Temay\u0131 \u00F6nizle"
   },
   "original": {
      "message": "Orijinal"
   },
   "package_btn": {
      "message": "Temam yap!"
   },
   "page_title": {
      "message": "$1 - $2",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         },
         "2": {
            "content": "$2"
         }
      }
   },
   "picker_header": {
      "message": "Renk se\u00E7in"
   },
   "picnik_save_btn": {
      "message": "Chrome Temam'a kaydet"
   },
   "please_wait": {
      "message": "L\u00FCtfen bekleyin\u2026"
   },
   "preset_color": {
      "message": "\u00D6n ayarl\u0131 renk"
   },
   "preview_error_msg": {
      "message": "G\u00F6r\u00FCn\u00FC\u015Fe g\u00F6re arad\u0131\u011F\u0131n\u0131z tema art\u0131k kullan\u0131lm\u0131yor."
   },
   "preview_mode": {
      "message": "\u00F6n izleme modu"
   },
   "privacy_policy": {
      "message": "Gizlilik Politikas\u0131"
   },
   "publish_theme": {
      "message": "TEMAYI PAYL"
   },
   "publish_theme_text": {
      "message": "Di\u011Ferleryle payla\u015F i\u00E7in temanz t\u0131klyn."
   },
   "publishing": {
      "message": "URL olu\u015Fturulyr..."
   },
   "publishing_zip_help_link": {
      "message": "Zip dosyas\u0131n\u0131 Chrome Web Ma\u011Fazas\u0131'nda yay\u0131nlamak i\u00E7in [buraya] gidin"
   },
   "question_mark": {
      "message": "?"
   },
   "question_mark_tooltip": {
      "message": "Teman\u0131z\u0131 kendinize \u00F6zg\u00FC k\u0131lmak i\u00E7in bir ad verin. Teman\u0131z\u0131 di\u011Fer kullan\u0131c\u0131larla payla\u015Fmay\u0131 se\u00E7erseniz teman\u0131n ad\u0131 g\u00F6r\u00FCn\u00FCr olacakt\u0131r."
   },
   "rear_tab_text": {
      "message": "Arka Plan Sekme"
   },
   "reartab": {
      "message": "Arka plan sekme rengini d\u00FCzenle"
   },
   "retake_picture": {
      "message": "Tekrar \u00E7ek"
   },
   "retry": {
      "message": "Yeniden Dene"
   },
   "right_align": {
      "message": "sa\u011F"
   },
   "share_box_text": {
      "message": "Teman\u0131z\u0131 di\u011Fer kullan\u0131c\u0131larla payla\u015Fmak i\u00E7in bu benzersiz URL'yi kopyalay\u0131n"
   },
   "show_all_themes": {
      "message": "T\u00FCm temalar\u0131 g\u00F6ster"
   },
   "size_unit_mb": {
      "message": "MB"
   },
   "sn_1": {
      "message": "1"
   },
   "sn_2": {
      "message": "2"
   },
   "sn_3": {
      "message": "3"
   },
   "start_btn_txt": {
      "message": "TEMA OLU\u015ETURMAYA BA\u015ELA"
   },
   "start_screen_description": {
      "message": "Taray\u0131c\u0131n\u0131za ki\u015Fisel dokunu\u015Funuzu ekleyin. Kendi foto\u011Fraflar\u0131n\u0131zla ve tasar\u0131mlar\u0131n\u0131zla yaln\u0131zca \u00FC\u00E7 ad\u0131mda \u00F6zel Google Chrome temalar\u0131 olu\u015Fturun ve payla\u015F\u0131n."
   },
   "start_screen_heading": {
      "message": "Kendi Chrome teman\u0131z\u0131 olu\u015Fturun"
   },
   "step": {
      "message": "$1. ad\u0131m",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "step1_btn_txt": {
      "message": "$1 Resminizi i\u00E7e aktar\u0131n",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "step1_header_msg_desc": {
      "message": "Bilgisayar\u0131n\u0131zdan bir dosya y\u00FCkleyin veya web kameran\u0131z ile bir foto\u011Fraf \u00E7ekin."
   },
   "step1_header_msg_text": {
      "message": "Teman\u0131z\u0131n arka plan\u0131 i\u00E7in bir resim se\u00E7in."
   },
   "step2_btn_txt": {
      "message": "$1 Biraz renk ekleyin",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "step2_header_msg_desc": {
      "message": "[Kendinizi \u015Fansl\u0131 hissediyorsan\u0131z] renkleri otomatik olarak da ekleyebilirsiniz"
   },
   "step2_header_msg_text": {
      "message": "Teman\u0131z\u0131 renklendirmeye ba\u015Flamak i\u00E7in bir i\u011Fneyi t\u0131klay\u0131n"
   },
   "step3_btn_txt": {
      "message": "$1 Y\u00FCkleyin ve payla\u015F\u0131n",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stored_themes_footer": {
      "message": "Chrome Web Ma\u011Fazas\u0131'nda daha fazla tema bulabilirsiniz"
   },
   "stored_themes_title": {
      "message": "Bu bilgisayarda olu\u015Fturulan \u00F6nceki temalar\u0131 y\u00FCklemek, payla\u015Fmak veya silmek i\u00E7in a\u015Fa\u011F\u0131daki k\u00FC\u00E7\u00FCk resimleri t\u0131klay\u0131n."
   },
   "take_picture": {
      "message": "Resim \u00E7ek"
   },
   "text": {
      "message": "Metin rengini d\u00FCzenle"
   },
   "theme_deleted": {
      "message": "Tema silindi"
   },
   "theme_description_box_placeholder": {
      "message": "Teman\u0131z\u0131 anlatan birka\u00E7 kelime yaz\u0131n. Teman\u0131z\u0131 payla\u015F\u0131rsan\u0131z bu a\u00E7\u0131klama g\u00F6r\u00FCn\u00FCr olacakt\u0131r."
   },
   "theme_description_box_title": {
      "message": "Teman\u0131z\u0131 Anlatan A\u00E7\u0131klama Girin"
   },
   "theme_description_text": {
      "message": "\u0130ste\u011Fe ba\u011Fl\u0131 a\u00E7\u0131klama ekleyin"
   },
   "theme_does_not_exist": {
      "message": "Bu tema mevcut de\u011Fil"
   },
   "theme_name_placeholder": {
      "message": "Teman\u0131za bir ad verin"
   },
   "theme_str": {
      "message": "tema"
   },
   "theme_unique_url": {
      "message": "\u015Eu benzersiz URL ile payla\u015F:"
   },
   "tile_image": {
      "message": "Karo Resim"
   },
   "toolbar": {
      "message": "Ara\u00E7 \u00E7ubu\u011Fu rengini d\u00FCzenle"
   },
   "top_align": {
      "message": "\u00FCst"
   },
   "try_again": {
      "message": "Tekrar dene"
   },
   "unpublish": {
      "message": "Payl geri al"
   },
   "unpublishing": {
      "message": "URL kaldrlyr..."
   },
   "untitled": {
      "message": "Ads\u0131z"
   },
   "upload_btn_txt": {
      "message": "Resim Y\u00FCkle"
   },
   "upload_crx_error_msg": {
      "message": "Hata! Teman\u0131z olu\u015Fturulmaya \u00E7al\u0131\u015F\u0131l\u0131rken hata olu\u015Ftu."
   },
   "upload_error_msg": {
      "message": "Resminiz y\u00FCklenirken bir sorun olu\u015Ftu\u011Fu anla\u015F\u0131l\u0131yor. L\u00FCtfen dosyan\u0131z\u0131 tekrar y\u00FCklemeyi deneyin veya geri gidip farkl\u0131 bir dosya se\u00E7in."
   },
   "upload_step_canvas_footer_line1": {
      "message": "L\u00FCtfen yaln\u0131zca kullan\u0131m hakk\u0131na sahip oldu\u011Funuz resimleri y\u00FCkleyin."
   },
   "upload_step_canvas_footer_line2": {
      "message": "Resimler ve Temalar Google taraf\u0131ndan bar\u0131nd\u0131r\u0131l\u0131r."
   },
   "upload_step_canvas_footer_line3": {
      "message": "Kald\u0131rln resm ve tema kal\u0131c\u0131 olr silinir."
   },
   "uploading": {
      "message": "Y\u00DCKLEN\u0130YOR"
   },
   "url_tooltip": {
      "message": "Payla\u015Fmak i\u00E7in kopyalay\u0131p yap\u0131\u015Ft\u0131r\u0131n"
   },
   "use_picture": {
      "message": "Resmi kullan"
   },
   "warning": {
      "message": "UYARI"
   },
   "webcam_btn_txt": {
      "message": "Web Kameras\u0131 Kullan"
   },
   "woohoo_text": {
      "message": "\u0130\u015Fte oldu! \"$1\" $2 olu\u015Fturuldu",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         },
         "2": {
            "content": "$2"
         }
      }
   },
   "yes": {
      "message": "Evet"
   }
}
